好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒；佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要強烈譴責

冇錯，強烈支持一國一制，邊個反對就係叛國